{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154102?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 엘린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "最初はチェックイン時間が15:00でチェックアウト時間が11:00という情報を提供しました。 また、ペンション内では禁煙なので、外のベランダや付帯施設を利用する必要があると案内しました。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能で、保護者なしで訪問した場合は払い戻しができず退室措置を受けるという点も知らせました。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されることを教えてくれました。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、その場合でも払い戻しはできないことをご案内しました。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しができないこととキャンセル料が販売チャンネルごとに異なる場合があるという情報も提供しました。 続いて入室利用案内部分には客室内にWiFiとIPTVが提供されるという予約特典に言及しました。 ところでバーベキュー場は12月1日から3月31日まで工事のため使用できないことも案内しました。 小型犬の場合のみ可能で、駐車も可能だという情報を最後に提供しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内は禁煙です。外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。保護者なしで訪問した場合は払い戻しができず退室措置を受けることになります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しができません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "客室内にはWiFiとIPTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は12月1日から3月31日まで工事のため使用できません。"
        },
        {
            "question": "小型犬の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、小型犬の宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 382
    }
}